張敬軒呢個板本的不吐不快算唔算第二首神作

連登仔 第一神曲 當然係攝太歲
但呢一首都好好J

大家點睇

推

臨尾唔夠氣
好正

係

版本

應該呢首歌好難唱，所以先少唱

臨尾好似係因為提詞器出慢咗
佢又唔記得歌詞

仲有塵埃落定

唔好盲推喎
作為多年Fans都覺得呢個live版唔好聽
記唔哂d詞不在話下，仲要唔夠氣
攝太歲春秋係好過CD版，呢首明顯差過

不吐不快真係好好J
但我果晚尾場聽唔到
不過唱塵埃落定已開心到哭哭

就係鐘意佢唔夠氣果下

佢太攰啦 假音太唔穩
詞又唔熟 不過不得不說依首歌極難唱

攝太歲姐係邊隻歌

春秋

第一首基佬歌就代表全個連登既神曲？食撚咗屎呀你？

Cd版先夠痛 不吐不快好難唱
其實攝太歲嗰個都唔夠cd好 「害過恨過寫成情史變廢紙」之後個「春秋只準載要事」冇一次上到cd版個真音

呢樣野我都疑惑左好多年
明明個"只轉載要事" 用真音好聽D
可能佢自己一開始冇信心唱, 就用假音
之後一直都咁唱, 唔記得CD 版點唱掛

分析得好

我懷疑根本一開始就係斷開錄呢兩句
因為真係好難轉上去而且好大機會唔夠氣
佢啲live真係有待改善 有啲冷門歌明明cd好有感情但live又好似讀出嚟咁 可能練得少
但我寧願佢練好先唱

唔係唔夠氣
佢忘詞 嗰句斷咗就唱唔到要抖啖氣
不過衰咗就係衰咗 希望佢下次做好啲

2013年廣州巡迴live有上過真音，了解下

唔係fans聽開都覺得佢呢個版本唱得麻麻

應該就唔會斷開錄GE,
其實對佢黎講唔難, 再難佢都唱過
同埋分開錄會好唔和諧
應該冇咩歌錄O個時唔係一take 過黎 (通常錄幾個version 揀最好個個, 但係唔會將幾個的部分合成一首)

lin ?